不要見到有黑警扮示威者俾人捉到，就如獲至寶，話之前所有激進行動都係黑警所為

不要見到有黑警扮示威者俾人捉到，就如獲至寶，話之前所有激進行動都係黑警所為。咁樣係好反智，前線的朋友正正是用激烈行動將送中條例剎停，警察會自己將條例刹停嗎？會係立法會裡面宣讀情理兼備的政治宣言嗎？想想就知道不合理吧。

各位，也許你討厭暴力，所以下意識希望暴力都是黑警所為，但事實上前線做了我們不敢做的事：動武，守護了香港的司法防火牆和尊嚴。

況且，不是因為示威者動武，而引來黑警暴力（不少社會賢達評論員喜歡玩這些）。黑警根本想攞命，已經有女生被奪去一眼，很多根本不是示威的路人被打，示威者的武力是保護我們，不是示威者不屈服而招來暴力。

不要患上斯德哥爾摩症。現時根據警察屠殺人民的表現，我們已經可以決志：警察在未來遭受任何對待，我們不只不割席，更要支持，更要鼓掌。當法律根本不會制裁他們的時候，以眼還眼，就是天地初開時的古老律法。

淨係屌返佢扔磚汽油彈個d姐

依家班狗可以完全唔提告，但搞你幾個月

其實汽油彈最可疑，次次都係一兩個丟地下就算

今次把握文宣機會 將平時佢地攻擊既所謂理由扔返哂比佢地

構成合理疑點就夠

引誘犯罪釣魚執法可恥

假扮示威者 引發衝突 釣魚執法

做咩咁多負評